純粹想問下, 點解要叫Yuu，why?

如題，個名完全亂黎, 叫出黎都好7好老尷，個個十個黑人問號？？？

是但 改咩名啲藍絲廢老都唔識英文架啦

我都想知
同男人心一字馬 邊撚個on9 D?

完全唔撚明乜野係yuu

仲要搵呀lam父子檔 又悶又無gimmick

藍死心海底針 都唔知諗乜

個人見解，開始大陸化
Yuu=優

Ching,有料到